瑞芳真係戇鳩

屌你唔幫牙國咪算，你幫我又同aki講，係咪玩鳩我

邊個嚟

靚湯